[心理戰] 警察犯眾憎 老婆嗌離婚！老豆做走狗 仔女冇朋友！

正所謂，禍必及妻兒。

而加再叫班狗做「黑社會」同「黑警」已經冇用，佢地已經接受咗呢個事實。

但除低制服，佢地都係一班有老婆仔女既狗。要攻擊班賤種，就要攻擊佢地內心最軟嗰Part！

正如「警察OT，老婆3P」係最激到班狗。

所以，以後見到班狗要嗌：

警察犯眾憎，老婆嗌離婚！

老豆做走狗，仔女冇朋友！

軟硬兼施，警隊收皮指日可待

警察犯眾憎，老婆嗌離婚！

老豆做走狗，仔女冇朋友！

我要以後見到班狗都要聽到呢句

狗察屎忽狠，狗餿幫人含
老豆咕喱鳩，仔女聽揸兜

推

香港差人
禍及家人

繼續當差
冚家仆街

放咗句口號去老豆搵仔未